大家係時候要back up啦

提提你地耐無back up既好快d back up
因為我昨日就係無啦啦apple 系統有問題
逼住我要洗機先開得返 啲影片同相無晒嚕
所以未back up既你地要快啲搞
因為你唔會知道幾時無啦啦會無晒啲相
唉

到2018年原來仲有人唔願意開iCloud

有開 但唔夠位 所以到得返上年三月前既相 打後一年都無晒 因為懶又唔願搞

$8 50GB
$23 200GB

依家會用返 唔會再咁on9

成日影裸照,所以唔會用icloud

用nas 唔好咩

唔願比錢咋掛

幾十蚊點會唔願俾

咩黎

我android ios都用Google photos，1蚊都唔撚洗俾
相同片壓縮左都夠清，起碼唔會一鋪清袋

自家雲端server

冇人想睇

ios每十分鐘會停你一次

排到好亂

跟日期排有幾亂？搜尋功能又強大

轉左ios之後 乜狗屎垃圾screenshot WhatsApp photo 都 backup

熄左呢個咪得

Screen shot 呢咁？

呢個真係冇計，不過我通常cap 完圖用完就del

日日都有依類post
抵死啦 幾蚊都慳

拎黎課金幾千幾千都唔撚買
慢到呢

有icloud唔用抵死呀

儲唔到live photo

google photo 唔定期開apps ,
佢唔會自動backup,
電話之前壞過,
換左電話之後用番google photo
無左個幾月ge 相

一嬲之下買左icloud,
起馬唔洗驚無左d 珍貴回憶